如果以獨立身份參選，入閘加入眾志得唔得？

我又入左閘
你又吹我唔脹
咁得唔得

起碼宣左誓先啦